新年快樂！

我今年願望就係2月14前搵到女朋友>_<

:算吧啦你

我幫你緣份配對下面嗰個
👇

ok

新年流流你講啲咁嘅野？

👆
上面嗰個

單身一世

係咪想開年？

一定得
我萬年A0 上年都疫情期間出pool

你帽覆住 再試
👇👇👇

祝福樓豬

新年進步
恭喜發財

🎊🎎🎉

連登有愛

恭喜u

多謝你

我愛你❤️

身體健康！

成功率最高嘅配對

下次飲茶我嘅

身邊有冇d單身緊既異性
可以約佢到出黎食個lunch或行商場大家溝通下

依家疫情，不論男女單身緊既都急住識另一半
同埋依家唔係成日出街或社交，曖昧期會縮短

算吧啦

同性都無啊

u have why say that

我想